講真 屌你老母呢d時候就咪撚成日傳播假消息啦 大家攬炒架

隔離post又呃人民建聯派口罩
比你撚到班藍絲塞爆佢個辦事處又點
佢地聚集埋一齊 染曬武漢肺炎
我地其他人同樣係香港生活 感染機會都大大增加

我想講對抗呢個武漢肺炎真係要全城團結
我最近自己周圍搵口罩都好煩
你地仲要成日傳埋d假消息
我真係好攰呀 屌你老母
係咪好撚好玩呀

其實可唔可以放低成見